我家下來推胸 就要扯住來推胸

你袋底蘊藏污垢 我用鼻哥索完先抖

我雙乳同粒lin 在你手裏狂打轉

我要摸住做push up 正到死再來掙扎

好似唔錯

我要多謝明仔先 咁有心上來操練

佢每天上來一次 要隻手臂練粗d

明：我初次來間 gym 見個個身型超壯

下決心上來堅操 做下做下心臟強加好

咁樣會唔會好啲 幫手推下啦

咁樣先啱

有把男人扮女人聲出咗呢

黃色綠色?

俾啲掙扎嚟睇下

力威要出CD喇

樓主好慘，幫推